有冇諗過係未來，藝術先係有價值嘅野

科技越嚟越發達
近排出埋量子計算機
Ai學習會越嚟越快
到時可能所有野都自動化
但機械永遠都取代唔到藝術

貼條蕉上牆就係藝術
的確ai 學唔到

咁又有冇諗過如果喺AI嘅世界佢哋根本唔需要藝術呢

屬於香港人嘅書店

買顏料買物料買工具都要付出代價，如果得藝術先有價值，呢d野都會抄到天價，連隨原物料都係，假設未來唔需要勞力尼獲取原物料（機器），咁零件都係要有供應商，最後都係財團壟斷藝術市場，所謂藝術最後咪又係變成銀紙，財團會僱用一堆藝術評價員將有利既藝術抬高價值冇用既貶值，再繼續出售原材料，換取真正有價值既野（電力，食物，藥物。。）。
所以藝術到最後只係個大話。

睇透世上是非
又有冇睇真自己

我睇唔透世上是非，冇咁既能耐。
我唔需要理解自己，因為冇必要，又唔係我要同自己打交道，呢個係其他人既責任。

係咩令你覺得機器取代唔到藝術?
已經有公司做緊 AI on art